[文西遊戲台] Last Day of June #2 (PC)

[9月10日直播]
開台時間：21:30 (UTC+8)
遊戲：Last Day of June (PC)
愛 與失去 的故事：
為了拯救摯愛，你願意去到幾盡？
由星級製作團隊打造的互動式遊戲《Last Day of June》
直播連結：